點解鄭撚滿係熱狗但咁勇武

有咩比鬆太威脅